【東涌淪陷】旅遊界議員倡遊客分流至屯門黃金海岸

港珠澳大橋通車後大批內地團湧港逼爆東涌，當中內地團疑似由無牌導遊非法帶團，令東涌遊客人數劇增，立法會旅遊界議員姚思榮今早於電台節目表示，政府針對東涌遊客增加的措施已見成效，並建議政府向內地反映無牌導遊等問題，同時本地旅遊業界亦應研究疏導安排，如分流至屯門黃金海岸和新田購物城。
姚思榮認為，東涌遊客多並非新鮮事：「好多遊客去機場之前一個短暫停留點」，但認為超過臨界點令居民承受不到，建議業界「做多啲產品」，如「（屯門）黃金海岸或落馬洲新田（購物城）同佢哋傾一傾，反正（遊客）都係嚟買嘢。」
至於內地領隊違規帶團的問題，姚思榮認為，政府應向內地當局反映，加強懲處屢勸不改的旅行社及領隊，高調進行拘捕及檢控行動，以起阻嚇作用。

有難同當

A33都唔入口岸

大西北大淪陷

已經插針都插唔入

開架巴士又幾難呢，特首講乜都說了算

車去金鐘、中環、半山喇

屌，走開啦

佢驚你呃遊客
新田已經中過伏重搞

屌 黃金海岸有d咩可以比佢地買

黃金海岸又冇嘢買，食嘢又貴，個議員係咪on9，啲蝗會去至奇

不過去新界西堆填區啦on9

黃金海岸 遍地黃金

分流去中環仲好啦

一個射一個 到時屯門又有區議員推班支那豬去第度

全港攪炒

抵死
個班幫保皇狗做打手抵你地死